提醒mon po警察一件事

要自製一支可以發射到子彈嘅 土製手槍其實好簡單。 最困難最困難嘅一點，係得到製式子彈

有製式子彈之後整一支發射裝置其實好簡單

最簡單嘅兩條鐵通街一粒鐵釘已經可以 開到槍。 再唔係一條橡筋 一條鐵通再加少少其他裝置都已經可以開到槍

買一啲暴徒得到製式子彈就大鑊喇

譴責警察失職遺失子彈，威脅市民安全
要求紀律處分果個擅自行動既便裝